其實派錢好定唔好？

好多人話派完人人開心
但係刺激消費 商人一定加價 價錢加左又唔會回落
下年唔派 市民又辛苦
咁即係好定唔好

派錢唔好
香港派錢就好,反正有錢係度都比鄰國搶晒

嗰幾千蚊
加得價黎都駛晒啦
澳門都年年派
但唔覺澳門人嘈物價貴左
所以呢個唔係重點
問題係派錢會益左 d 廢老，新移民
退稅最好，本身對稅收有貢獻嘅人就有得益
不過有 d 廢老又話後生嗰陣納咁多稅都冇份
所以都係派錢好
横掂政府都會亂 fing
亂起基建同大陸接軌
不如自己 fing 自己嗰份

窮撚梗係派錢好
中產以上 幾千蚊有春用咩

你問我地呢啲窮J小市民一定話派左先好架

中肯 ，但始終退稅最好，廢事益撚左新移民同咬綜援既人

唔派都係起大白象 梗係派啦
我又唔洗交稅 退黎都冇用

派唔派錢商人都一樣會加價

香港人心態: 我寧願冇錢派，都唔想益左 XXXX

支持退稅

又唔係年年派 間唔中派錢都好

派完轉個頭就拎去日本使晒。

之前覺得唔好，覺得會擾亂市場物價
依加就緊係好啦 佢派錢比我fing 點都好過起埋堆大白象

物價咁易影響到就好

好似之前咁 夠18歲就有得拎
一大班中學生對盈餘有咩貢獻？
退稅有咩唔好 退返俾有貢獻既人

退稅

派俾低收入同廢老$2000
真係全港派好D

反正除左退稅 其他都沒份

你以為退稅就避到呢個問題，on 9 la 你

淨係交稅既人有貢獻? 返去幼稚園讀下乜叫貢獻先啦

一直都想派錢, 但呢排有事成日入醫院,就覺得拎多D 資源落醫療好過

有資源都係益咗班蝻同蝗
你估香港人會受惠？

又退稅 又派錢